歷代美國總統發動過既戰爭對比表

等睇牙Joe既表現

仲有平定中東局勢
安撫北韓

和平奬要比侵侵

放心，牙joe只要負數就贏到侵
比人發動

諗起奧巴馬同侵講
你一定會出兵打北韓

屌

搞亂美國內政嘅拜燈支持者：trade war

obama有諾貝爾和平獎。

仲係一上任就有，即係擺明係因為佢係黑人

內戰算唔算

呢條友當自己塊黑面係八達通咁嘟

2003嬴到依家

哭𠹌咗

不過佢地自己攞嚟，自己上reddit睇就知美國佬嘅心態，中國脖起了

侵由頭到尾維穩派嚟，唔想打仗只為經濟
仲要比佢傾到咁多中東北韓中共deal返嚟
疫情咁大個藉口都唔會獨裁式強制人民做嘢
和平獎無個不特只，仲要比人屈法西斯，真係左膠當道
班美共係支持剝奪人民自由，想中央習權真係on撚99

過緊嘅係優越白人生活
咁幫黑人點解唔去啲黑人區做義工派身家
反而落咗台仲死唔斷氣出嚟cap水
個慈善基金又係cap水用

仲有一日

成日搞 talk 出書 cap水
又唔見佢捐錢救黑人

其實 Joe 仲危險過 Trump， Joe 背後班人想開戰Joe一定無得 say no
但 Trump 只係想平衡各方，最多都係經濟手段反擊，正如 Trump 做生意都唔會搵黑社會搞對手

屌

蝸牛唔係牛

和平獎 打最多杖

班黑人中產都唔會搬去黑人社區住

放粒暗殺飛彈 幾百萬就搞掂左IS
又唔洗成隊軍隊開支上場搏命

重要親身去北韓搵金仔 邊個總統做到

嚟緊唔知到邊個國家唔好彩

美豬鍾意打仗呀 亡國吧啦美共

China Joe: Chinese Civil War 2

就中國啦

哩條柒頭幾時死

熱戰真係算唔多，但SpecOp 就唔一定唔少

平定中東同斬首行動果啲

黑鬼搞唔掂果啲 侵 一口氣搞掂曬

搵咗好耐都未搵到人試現代軍備

川普無發動過戰爭？

北韓變左最強侵粉

America second civil war

真係冇
最多都係執上幾任啲屎
冇開過新副本

侵侵

打得少仗又被兒登仔鬧左膠

俾俄佬丶支那丶北泡襟住砌？

算唔算另類既歧視黑人

現代戰爭根本代價極大
你搞到伊拉克咁=無底深潭 連道德光環都無埋
trump睬你都on9 直接炸基地 斬首 然後用錢傾deal>完

2016個個都當佢套傾deal論=on9 結果證明班白左先真係on9

白左咪又係得把口
班明星Justin Bieber老婆都比人踢爆過比tips少
成日搶道德高地，輕視藍領
本身班人行為資本主義到不得了

伊拉克單嘢根本鬼撚到仆街
布狗 錢尼 全撚部背後有哂利益嫌疑
根本為左一己私利去摧毀人地國家

其實有⋯個表fake news
幫人個女報仇果場
撤軍之前攻打isis

敗登 - 文革

isis真係笑話黎

唔係點賣軍火
16年Wikileaks都爆曬希婆賣軍火，最想打仗咪佢

布殊個伊拉克戰爭
係搞到美國赤字大幅惡化個主因

同d左膠講力架發動戰爭次數最多，成日撻返我話侵無和平獎

奧巴馬：諾貝爾和平獎

有打ISIS 不過算係延續之前
刺殺伊朗軍高層
不過你講全部由佢一開始出手
好似真係無

諾貝爾和平獎喎

都唔係佢發動，場戰爭黑馬留低佢執屎咋

全美唯一清流得bernie sanders
由始至終幫窮人發聲同反對每一場戰爭
當年仲反對比支那最惠國代遇 話一定會損害本地工人利益

呀，和平獎果個最多
反而有ISIS

姐係唔好打中國

和平掌，一掌打斷和平經脈

肥仔恩好快就病發

侵有發動過攻入美國國會，又贏埋

侵之前嘅美國，講真抵俾人笑為石油打仗賺軍火嗰啲，侵嗰4年明明先係值得尊重嘅世界大國典範

無仗打點開飯

係咪真？好似話佢一早知dominion呢個漏洞
仲比民主黨用黎幫拜登贏咗個初選
佢發現之後收咗啲錢就收口

都係白兵講

售武俾台灣佢哋囉

奧巴馬打撚到中東咁

deep state要咩野，黑馬想繼續就無得say no
唔係下場只會好似侵咁

黑狗馬先最on9
利比亞明明係法國要打先 根本唔關佢事 結果on9插隻腳落去
敘利亞ISIS唔講 太復雜
烏克蘭仲癲 成個處理過程學界級弱智

仲有印度

特朗普射飛彈去敘利亞wo

黑馬 pat 屎來，都未停火

都唔係咁講
Trump 任內賣好多武器比台灣

Joe Biden
JAN 20, 2021 - JAN 20, 2021
R.I.P.

敍利亞用化武個陣已經被普京個班摸透曬奧巴馬得把口

海馬係馬

宜家個個都WFH ，Joe囝如果真係駕崩既話牙黑麗大可以用 deep fake 整假 Joe囝片控制大局

收皮啦 剩係識打稻草人

唉
悲哀

2018 The Infinity War

諾貝爾和平獎
為和平而戰

止戈為武

根本侵就係唔打仗先俾deep state做

美國係靠軍火起家

你中東撤兵又同北韓和談

咁啲軍火佬咪食晒屎？

呢張有無tweet架？有就share出黎俾大家瘋狂retweet吓

美國左賊:

前200年所有美國總統發動戰爭都係因為Donald Trump

原來發動咁多戰爭攞諾貝爾和平獎

左膠及敖狗睇不到

鯨魚都係魚

華盛頓DC 市長話總統就任儀式會以虛擬形式舉行

呀Joe 已化身成deep fake 影象

big brother

聽晚有

侵粉真係幾搞笑
平時就打飛機話侵會出兵打鳩中共
日日美軍來了我帶路
而家就j佢和平大使 傾deal

根本左膠都係on99

operation都計咁唔係應該要有上年年頭暗殺伊朗將軍咩

唔打仗就有和平獎？
咁大把國家嘅歷屆總統都有得攞啦

奧巴馬和平獎

啱啱放監？

美共左膠表示我都自由左好耐，都係時候想感受下比人管治既感覺

商家佬同政客既分別
侵侵上場冇政治包袱，當美國係盤生意咁run，邊度對自己有著數就去個邊
政客就擺明要攪屎棍，成日都唯恐天下不亂先覺得自己成功

世界警察呀，保護地球安全，我地平民識條鐵咩

biden可能幫到大家最想見嘅打仗撐

你真係戇鳩鳩㗎喎
我建議你睇吓呢幾年TRUMP喺外交上面嘅成績
你搵到一個除咗列根之外可以同佢比到既先講嘢啦

TRUMp TRUMP真係一個完美既男人

好似阿基米德大戰 菅田將暉嗰套

幅圖擺明用黎呃傻閪
有乜理由奧巴馬就計intervention
Trump 一個都唔計

美國真係個好濕鳩嘅地方

講緊新戰場
佢又真係冇喎

9-11

貿易戰都係戰，只係時代唔啱再用導彈打仗啦

有個狂打仗搞到全世界亂七八糟嘅都有和平獎

左膠 ：我乜都睇唔到

佢有冇source先

好多美國真黑人(寧願投Trump)都勁憎奧巴馬

其實Reddit係左膠集中地，你睇佢Del左Trump個subreddit就知，再加上各subreddit嘅mod都係左膠為多

實至名歸

去開d 細forum 左有唔少美國人留言都覺得咩 BLM 同 左膠好煩

世界警察? 薯仔同奧巴馬照樣唔幫（賣真武器）格魯吉亞、烏克蘭

布殊同白巴馬(佢唔係純黑人)應該幫嗰啲（格魯吉亞同烏克蘭）又唔幫

Sanders好明顯知道好多野,唔想玩落去

侵真係垃圾

學美國掠奪式資本主義派(支共化嘅國家資本主義)咁講：侵係一個最失敗同最軟弱嘅「獨裁」總統

好認同，
如果唔係武肺，
侵其實都唔會全面搞9中共
就係因為知道呢壇嘢會破壞佢連任
本身經濟增長好好，
但武肺一搞，
全面玩完

侵侵善良的槍

黑人獎

牙祖肯打支那都當佢贏

最推大愛嘅左膠完全隻字不提 侵侵

件死黑奴原來都幾癲發動咁多戰爭

奧巴馬同布殊一樣，奧巴馬把口講no war要peace但又發動最多無謂（中東）勞民傷財war，完全唔見佢哋認真幫格魯吉亞同烏克蘭(賴歐盟唔幫烏克蘭格魯吉亞，所以佢哋兩個就唔理格魯吉亞同烏克蘭)，剩係識同歐盟傾點樣制裁俄佬

根本美國之前果幾場仗都可以用斬首行動解決
係班左膠中意打仗死人

其實無一個總統想打仗, 佢地都係迫於無奈

用格鬥漫畫做例子就會明白, 每一個總統都要迫到出必殺大絕招 (直接戰爭開波解決問題), 但阿侵佢勁在未用到絕招, 用普通拳腳已經搞掂

好多次, 如果係第2個總統已經出左兵, 至少都空襲緊, 好似上任初期, 敍利亞總統手下將軍, 親自渣飛機去放毒氣彈, 屠殺自己國家平民. 如果係其他美國總統, 一定鬧鬧鬧, 對方無反應, 繼續殺平民, 跟住美總統迫住出兵之類

但阿侵唔係, 佢一句都無講, 立刻用導彈炸左30%敍利亞空軍去. 跟住之後佢地無再用毒氣殺自己國民

呢D就係佢點解成功. 力量帶來和平.

慳返啲軍費推爆個市好過啦
要打仗嘅話美國人人一把槍啦
戰力弱啲咁姐

係北中國

全部都係啲唔值得打嘅戰爭（雪球越滾越大效應）

薯仔8年嚟敗晒克淫頓（雖然70s起廢老基辛格、尼克遜、福特、卡特、列美國兩黨以至克林頓有份養大中共蟈）啲美國財政盈餘

奧巴馬得把口話要完全撤出中東(奧巴馬實際有份間接令到ISIS坐大，想借ISIS之力嚟推翻敘利亞獨裁者巴沙爾，當晒唔係isis嘅敘利亞自由軍係codcom俾俄佬、伊朗同巴沙爾三方屠殺)、成日講要重返亞太+帶領tpp(其實tpp始創會員國係新加坡/支那坡而唔係日本、美國，日本初頭因為版權同埋同人二次創作問題對tpp有戒心)

sanders先係真正美國左翼（歐洲真左翼），其實他啲只係掛羊頭賣狗肉嘅美國新自由主義派（同時支持網絡封殺、迫害反對佢哋嘅言論自由）

你哋仲肯嘥時間覆佢

牙Joe可能係內戰

薯仔頭4年（第一個任期-2004）已經完全敗晒變晒赤字

港本位思想一定係想WWIII
唔打仗既和平係用維人同香港人既血同滅亡換番黎

係，只不過大果D subreddit 例如Politics 同News果D已經淪陷左

當初批回教徒仲話當奴侵反回, 歧視. 結果呢嗰總統無對任何中東國家開戰, 仲消滅埋 IS 等大部份回教徒唔洗怕恐佈原教寺主義, 係對伊斯蘭既解放.